點解咁多傻西仍然留言去睇fb內文

點解香港咁多on9西
佢地人生係幾無聊先會做埋啲咁嘅嘢

睇你個POST仲好 有解迷FEEL